{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 코코비발디글램핑카라반캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用と最大人数を超過した場合、入室不可能条件があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りし、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用が制限されます。 入室、退室時間を遵守していただき、施設と周辺施設を利用する際、毀損と紛失の責任があります。 魚や焼肉や個人的な炊事道具の使用は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキューとグリル、薪の使用が可能であり、追加料金が発生します。 客室は様々なアメニティとIPTV、WiFiが提供され、追加人数はグランピングやキャラバンをご利用いただけます。 屋外プールやカフェ売店、駐車可能なスペースもご提供しております。 人数を追加する場合は事前連絡が必要であり、連絡なしで追加する場合は入室できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する際にはどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約人数を追加した場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は制限されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間は指定されていますので、それに従っていただきます。"
        },
        {
            "question": "施設と周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "施設と周辺施設の利用に際しては、毀損と紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "魚や焼肉、個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "魚や焼肉、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやグリル、薪は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューやグリル、薪の使用は可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には様々なアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数はグランピングやキャラバンを利用できますか？",
            "answer": "追加人数はグランピングやキャラバンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやカフェ売店、駐車場はありますか？",
            "answer": "屋外プールやカフェ売店、駐車可能なスペースがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する際は事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "連絡なしで人数を追加すると入室できないことがありますか？",
            "answer": "連絡なしで人数を追加すると入室できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 592
    }
}